我好掛住男友媽媽煲既老火湯..........

咁你咪同你男朋友講